4000$幾時先有？

又唔係多搞咁耐屌 豆零都唔見個

屌，好撚嬲

上街遊行

算啦少少錢
打一日工就有la

把酒問青天

一日4k？，你月薪9萬以上？

呢4000
又唔係犯法
又唔係不公義

攞返來
點解要算

真係痴撚線 我頭一日交表都未有錢
其他人遲咁多人交都已經收到

由話派錢到呢一刻可能都差不多2年

少少錢
算啦
你話40000m就話姐=.=

再唔派 搞個反政府大遊行
因為政府太無能
遊行目標加埋 取消強積金 取消每日150
動用高球場起樓起醫院

推

已經收到
二月定三月中就交表

屌 我第一日交表架 仲未派到我 有乜理由呀

已經當左無

遲唔係問題 點解會搞到咁亂 晚交早有 早交就無
成件事好離地

你改錯名所以仲未攞到,睇下隔離馬沙少佐快你3倍出攞到

我係攻殻果個

ching咁疊水分D比我得唔得

Ok ar
分一蚊比你啦

我4 月30 交 仲未收到msg

你應該下年新年先有消息

第一日交表仲未收到啊

屌你啦 係都爭取年年派一萬啦

咪係 超on9